全部入元朗祠堂，幫佢地祖先教仔

目標：拆元朗池堂